[IOS/AN] 少女前線 槍娘 [11] 資源大破 收心養肝

[quote]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

大陸論壇詳細攻略:
(1)
(2)

<em>Q&A</em>
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

少女前線官方WIKI

建造公式統計

台版少女前線資料庫

全槍種排行參考

大家都想奶嘅G41

4月新槍

SupersAss

留名

資料方面暫時加左咁多,
因字數關係 刪走咗花名個part

新手留明

nope 3檔先會保底4星

唉屌 應該改埋公式個part

新手留名
肝緊m14 斯登 ppk上5擴先刷57

終於可以開始57地獄之旅

今次限時只係想要AR15

回番上postなな巴打
重建三檔先係保底四星

只想要mg4 但玩晒手頭就算 唔會特登課

資源淨係影響出咩槍?

洗乜呀

有人用4擴AR照打1-4

轉左名好似冇人認得我

係
重建都有閥值 同普建一樣

1-4用返推圖隊就得 練度緊要啲

資源多啲易出啲高星

你識條春咩

哦我誤會左佢意思
有講法係過左閥值再投入資源後個%會提高
而且零件多少亦比較影響星數

放心, 好快又1001

我玄學派 416公式

屌 原來係桐奶巴

新手想問下
我跟430 430 430 230整
整極都係2 3星 係咪正常?

歐洲人話416好易出 但我玩左兩個月都係得一隻

咩式都係睇運
4442 主要係因為新手前期AR SMG RF都需要, 條式3種槍都會出所以先建議用, 至於出唔出4* 5*就真係睇你運氣

一隻都冇出過
G11都出左幾隻

我諗住90前至少會出到三隻俾我食掛 一隻都沒

416已經無痛5擴再加一隻
但係其實416好廢

全部核擴

好想要G11

416 G41 V衝 湯哥 可以點搭？

放多隻索米、我前期用呢條 team

而家
wa 97 m14 ppk斯登 4擴打
1場2快修
係咪唔好打boss刷小兵算

係 之前唔知邊度睇過999x4 4/5星特別多

玩左幾日隻game幾好J,我想問咁既陣容距離打得贏角先破解有幾遠？

想打魔方要練手槍，你仲有7日時間

玩左成個月都無呢4隻5*

未上癮快啲好DEL GAME

唔該巴打,手槍有P08同P7, 30lv, 係咪每隊入1把就夠？

已經上左一半，成日開game收資源

ppk 老甘個啲手槍都可以用

課左幾多

邊個話嘅

999*4出四星
最高%係莫辛 都唔夠1%

meanwhile 莫辛其他式都2-4個%

新手=核心大破 卡關卡到2046

btw放多隻索米變3smg會唔夠輸出

（求其一隻輸出） 湯哥
g41
416 V衝

咁樣應該啱喇
因為按照慣例C陣上面個隻坦多啲嘅
呢啲粗重野肯定比湯哥做喇

一早覆左佢識條春咩however no one show me

我要打0-4

v衝太易死丶其實前期放咩冇所謂
只係你地玩太公式化

其實月卡抵唔抵
想課張月卡買床位戒指

核心唔夠用
卡一個月啦
完

琴日全佔4隊死淨主隊丶睇住佢地一隻隻咁死好sad

原來係你

急用嘅就唔好課月卡

唔急嘅一定課月卡

仲BLOCK左你添

你會發現好柒廢
拉都唔洗拉就死左

45姐個張

唔怪得少緊個

我記得係唔知追邊把5星槍嗰陣
查式見到999x4特別高機率，可能只係咁啱
零件比例愈高愈多高星就好多槍都係 應該無錯

DLLM

我4隊smg + ar + rf

用返全BUFF TEAM啦好嘛?

月卡加多百零蚊好似係
不過睇黎有排落坑

上個月婚紗好D
值架

新po留名
184場1-4無57

唔好丶手槍好撚易死

靜啦好嗎

我見一個月登入齊先好似2百石
買戒指要儲2個月 但又想保守處子之身

S 過關都有石收

0-4郁都唔洗郁

個時灰熊好似得4擴

仲未上過80%收集率

未上過90%

走啦好嘛?

得7字頭咋

7字頭+1

得79%

sr3mp

WA2000咁垃圾唔食左佢?

我唔信你打50k血果隻唔郁

琴日隻旋風仲係4擴

149場 終於出57

新手合左隻FAL 係咪要比哂d核心升爆佢？？

新手升左m14, FNC做主力先

等你抽到其他平A五星AR RF再用核心擴佢

FAL=垃圾
ST AR15都勁過佢

而家乜都無，得d 2 3星同隻FAL

咪升二,三星囉
五星一路擴上去要好多核心,你唔廿四小時刷核心肯定卡到2046
最少練到2-3星+1-2隻5星去到全4擴
刷到4-3E先諗其他五星

擴滿一隻5星要105核心

你嘜鳩ar都話垃圾架啦

新入手MK23,SPP-1,托卡列夫同柯爾特
邊隻值得練

想打6-4E，成排boss 感覺刷核心好方便

MK23/柯爾特先
SPP-1夜戰要就練埋
BTW新手2擴時難練HG

夜戰 喵23>水槍=可樂
日戰 可樂>喵23

咁托卡列夫唔洗掂？

留名等包膠

下次第一頁要紅色大字叫新手練二三星先得
頁經

咁既標題好似會驚親想試玩隻game既人

又3:55

其實我起手用3隻5星練兩隊,不過撞正聖肝起4-3E升,竟然又夠擴

起手那有核

我第一隊5擴係2-4星咋

當時四隊主力都係四隻五星

而家將近期斬獲既升緊上去都吃不消
綠毛 57 維姐 ots14 旋風

我果陣主力FAMAS M14 湯哥 P7 斯登 無咩點卡
都係見唔夠打就打下中級經驗值
另外2日都係hea下拎D資源做下槍 慢慢就過左

得呢個好少少 其他都幾柒

扔400 91 400 30 出HK416

我都覺得依個好
但⋯⋯⋯⋯那有mg4

由性肝做綠毛做到依家仲未有

今日我30 30 30 30出湯哥，真係唔知講乜好

湯哥灰熊係雞係公廁

一個唔覺意而家先得閒用電話，去旅行真係連每日任都難做

agger

6-4E 隻boss差唔多可以無損過

太簡單冇動力做gif

咁核心方面好唔好得過0-2

核心率好差

仲有佢個機場年終無休瘋狂產怪

打左3場總共15隻boss 0核心

我返6-6刷算

Btw 最高核心率既練槍地點應該係7-6

呢隻game 出核一時時丶有時一局一粒有時十局0粒
Btw，成日仍住機場出果D怪唔會跌好野

是咪要兩隊一衝一守

機場怪係0掉落，2星槍都唔會出

7-6就係一隊打2回合4戰，第一回合打兩隻，第二回合前等光頭自己撞你，再打一隻光頭，然後指揮所同狗糧互換退

個兩隻光頭會俾核心

7-6好過0-2，因為唔洗裝甲坦，可以一次練5隻，又唔食快修

嘩巴打掂呀
試打一次已經出核
又唔駛打0-2既9000兵

又造到ump9

湯哥多到可以無痛5擴

手槍式出
Smg式出
重造出

已經無痛五擴左

魔方2-2出

真係有
係咪刷小怪?

我要湯哥

打王出

1000*4
連續兩造

416x2

100積分已袋

都好吖
仲未搵到416

溢出起碼4 5把
當儲核心
其實我想要其他

早晨,聽猴巴講開始練2-3星全隊去5擴先

都可以練2-3隻最勁個D五星上去架

想問下魔方1-2啲限定掉落係打王定小怪跌？
打左十幾場乜都無

除左機場出生的都會有,好似係

暫時最難果個比你拎左
仲唔練哈拉殊～

嗯 我都係小兵跌
不過十幾廿場唔跌好正常

終於有第一隻100lv

咪扮新手啦

真係今日先有

白色死神夠晒格五星
竟然整做四星仲要廢技

你識條春咩
上左專武好似幾勁架

春田四星 莫辛四星
係得德/英皇五星

應該降德皇做4星 升m1做5星

冇波易啲閃子彈

閃避值同乳量成反比

（望湯哥

借用mp5專武

45正好多喎

隻SG光環唔啱位既

pk擺落一格咪得
然後57擺後一格

自膠

因為佢白色個格係代表
佢擺嘅位置 所buff到嘅格仔

sor眼殘,當我無問過

唔覺唔覺玩左一個月
非洲戰隊都5擴哂

想問下依家應該集中賭or練D咩

其實唔明問乜?
換十字手槍囉?

BTW我隻KS-23 buff位仲仆街

話說反正都sg單坦
做咩唔食曬57個光環佢

手槍

其實隊野打完模擬就會拆

sg用黎練架咩

仲有冇其他
同埋係咪練多D rf好過ar

鐘意練咩就練咩丶只係呢度D人推開Rf+Hkg

Me 建議你改下名

rf hg用過返唔到轉頭

尤其以架夜戰meta

我見rf日戰又成日mvp 夜戰又高名命中+穿甲
ar定位好似好奇怪咁 除左可以玩榴彈

AR有G41,G11

巴哈推薦咁放

你玩hg + rf無問題
ar你揾下D smg buff 下可以搶rf 既mvp
我主隊2smg+2rf+1ar 一打樣打到7-6 同隻ar 成日拎mvp

日日都有調教佢、開發度97%、咩都玩過哂

95姐 抽極都抽唔到 得隻97

D 垃圾ar 係哂我度
你地專心玩hg+rf 啦

無97同FAL

呢個萬金油組合
利申兩隊主力隊都係咁玩

RF 同 AR 係哂我度
你地專心玩sg+mg 啦

巴打識貨

一隊2ar 一隊2rf 掂曬

同好

睇黎我都要換下隊
smg ar 25k都好似好廢

supersass

super sass 好Q

米加粒子炮

原來頭髮都斷埋

NTW 真係好大力
用過就知

ntw-20: 拜託了! 幫我撐開場15秒...
8倍大炮!!!

後入八倍大砲

【復活節簽到活動】
活動時間：4月15日00:00—4月23日23:59
活動時間內，累計登入遊戲並簽到，達到指定天數更有6P62限定人形等你來領取唷

======= 6P62 ======
指揮官，今天也超額完成工作了吧！適當休息一下也不錯哦，畢竟你以前也是這樣教導我的嘛。
稀有度： ★★★
槍械類型： 突擊步槍/AR
CV： 未公開
人設：羽中
角色設定：
開朗自信，又有著堅韌品格的人形。無論戰鬥還是日常，都執著並擅長用最低成本達成目標。但與其說是節儉，不如說是沉醉於事半功倍的成就感，導致有時會過於限制自我而影響發揮。

【技能】強襲專注：在一定時間內提升自身火力和命中。
【增益效果】影響格內的（對衝鋒槍有效）提升傷害。

原型資料：
6P62（俄語：6П62）是俄羅斯國防部火箭炮兵裝備總局代號的一枝俄羅斯手提式全自動反器材步槍，發射12.7x108mm(.50俄羅斯)步槍子彈。6P62是用來作為反器材步槍，主要是對輕型裝甲戰鬥車輛共計，具有在100m（109.36碼，328.08英呎）貫穿20mm鋼板的威力。它和其他反器材步槍的不同之處，就是該槍除了半自動射擊外，還可以選擇使用全自動射擊。
原型數據：
全稱： 6P62
WEIGHT： 18.5KG
LENGTH： 1200mm
CARTRIDEG：12.7x108mm

※曾經出現在IOP遊戲部門主題家具中的鐵架樓梯中，被關起來的危險(?)人物

來源:

羽中親女兒穿甲ar,唔知好唔好用

原來羽中都有幫手做人設？

一日三次hk416

重建定普建？

三次都係1000x4

指揮官
有我就足夠了

野中藍黎 對416有咩唔滿意

終於放工

去下第二個指揮官到得唔得

4日大假 有感覺隻謝爾久想我用曬呢幾日黎搵佢

4日屎眼擴大都應該都可以開發埋

唔怪得硬係覺得M1好熟口面

see my name

m1

wa2000 cosplay

就係見到你個名先醒起原來係似我老婆

再講m1會變公廁

屌你

Page個admin

你地識條春咩

15號送菜狗幣

btw, 復活登入把槍歸類落RF MG都未到AR啦
真係亂嚟

今晚再整20飛

好呀

都市傳說 G11成日會係重建亂入

10飛1111 10飛6264重建 一隻湯哥

拆槍抵制

supersass？

定邊把

6P62

擺落AR

本來引左個fd入坑玩
佢唔理我講頭兩日係咁建造
之後拎住G41,德皇同成堆四，五星黎同我曬命
過左兩日依家已經因為管理不善卡關棄game

Same, 不過我卡左成個月之後依家好爽

無咩問題 當初我都係咁
繼續hea玩打下經驗 叫佢唔好放棄

4擴左M99 開始有力

課金已可以卡關問題

冇錯
所以我咁做

打左300場都中唔到5-7.唔想玩了

我都打左314場
開2邊mon睇住動漫打啦 會過得舒服D 加油!

新手Lm

4發mg

3:55:00
好感動啊

3/4 係5:00

英皇

指揮官

34飛 91 400 400 130
根本無G11

終於中左g41

第一隻

同你一齊4下mg

中左6核

核都冇呀

裝備52:00
唔知係X定係T呢

插板啦望

51:00就插板,已經記得啦

漢陽造

加強版插板

我都想有第二隻⋯⋯

唔好話呀如果416粒核彈唔是鳩扔係唔錯既ar

訓唔著，整左30下AR

終於集齊5星AR

援交妹

Shut up and take my money

好耐冇好似新手咁熱血

瘋狂造槍

我懷疑我d五星係翻版黎 冇輸出冇迴避

謝爾久出左喇
睇住動漫好快出
仲可以睇下有無機會打埋2-1 2-2

睇完夜場聲之形差啲冇車翻屋企

今日睇完

今晚我係睇攻殼 套野唔係好掂
但effect確實一流

TAXI

嘻嘻嘻嘻
Yeah

屌 維護

又跌收集率

維修完

半個鐘都唔洗

英國戀人要5黑卡

今晚30發光輝典藏

我抽學生妹

算一算有兩星期冇中過金裝

打1-4見到出新槍開心左下，點知係3星限

151中咗一堆金甲夜視

我151*4只會出金甲,綠甲
所以而家10*4做日任算數
不過今朝出左個金瞄

呢堆圖邊個改架

你條撚樣又扮非洲人?

我到依家都未有金瞄

怨氣四格

中和下啲怨氣先

新手打到2-6已經卡關 係咪應該要刷下之前d關升下lv先

係

扮非洲人既歐洲撚樣受死

416升到70lv 用唔用核擴好

唔急用可以等等

升lv, 再去工廠強化

無錯

佢第1隻 70lv ，怕擴左唔夠核

利申：岩岩玩左10日

你計下全隊用幾多核囉
日任送3粒 周任都會送 仲有一堆金章任
我新手期5星都係用核擴到5擴
其他大部分都練23星可以無痛擴
所以堆核比哂5星都夠

好恐怖

佢個人仔好可愛

同我一樣

AR15

個個玩個零星期已經快過我

睇黎我真係太hea

隻驚整槍炸嘛

手痕2發6664
1隻內格夫 1隻7:30:00

97 97

岩岩搵圖 2隻都好可愛

發覺mg5真係好撚勁
但台服造到資源大破都一把4 5星mg都無

又型又勁

新手淨係練1隊
有冇好路線推介刷1-4

魔方定普通果個
普通果個唔洗刷啦

兩種1-4都要練一支手槍，你有冇練先

普通1-4就唔洗嘅
不過要兩隊

活動1-4
有練1手槍2RF

刷boss定刷小怪

刷boss就呢個 睇下自己夠唔夠打先
唔得就刷怪 不過煩D

出左幾隻SV-98終於都識出M14 附上非洲證明

宜家主線開到0章,但係唔夠打活動1-2隻BOSS
係咪我啲裝太少
同埋應該點組隊? 2SMG 1HG 2RF?

夠扛boss
thx

《好友系統》
告別＂單機遊戲＂！指揮官不再只能透過建造日誌交流囉！透過好友系統，未來玩家與玩家之間將可在遊戲中獲得更完善的交流與互動，還有機會可以去朋友家的宿舍裡看看人家的老婆唷～～但別忘記！朋友妻不可戲，到人家家裡作客可不要衝動失了禮儀囉！！
好友系統相關計劃：

將開放好友們相互聊天交流並可參觀彼此為老婆們精心打造的幸福宿舍。
戰鬥支援－指揮官未來可在關卡中派遣好友的梯隊，邀其進行支援。
友情商店－透過與好友的互動可獲得友情點並可藉由友情點購買商品。

NTR 系統

你的好友數目 (0)

基情點

你還有左右手

今晚新池可以PASS 得MG4叫好少少
其他都冇乜特別 同之前幾期差太遠
最緊要我冇MG4

用咩手槍先係重點

借巴打D槍娘去打野戰然後搞到佢大破

痴撚線

邊緣人無朋友
btw 可能遲下成個好友表都係IDW喵做隊長

幾時出

btw

416 is love

416中出了一個G11

其實唔難

晒槍系統

可唔可以提升一下副官嘅待遇

可唔可以幫45升cup

裝備:
-回避
+CUP

非洲新手留名

你俾416中出⋯竟然係咁⋯

扮非洲

87LV 560賭先得63%
對唔住我係分母

扮新手

陸服多幾多槍
兩個服未同步

台SER有SG未???

BTW

今晚有得賭AR15 SKIN,
得177個幣
賭得1次

有左好耐,就係因為SG,成日出甲
好想要金骨

SG啲子彈同甲出率高到好離譜,特別係甲,成日都 51:00
玩左兩個月一粒APCR彈都冇

開SG之前已經叫過你哋賭裝

I know that feel bro

我要你

開SG前2日玩

咁認命吧

綠色高速彈頂住先啦

一直出金骨
X骨一粒都冇

1個T, 4個X

得一隊主坦用得

咩公式

首課168人仔先買到5隻戒指, CLS
靠月卡算

曬槍系統

其實買一隻就夠，真愛只得一個

又要長期放一隊比人用, 希望可以有啲preset

婚左3隻,仲有17隻100左
老子一晚20發

放啲唔用既槍俾fd用

如果會食資源,梗係放成隊MG

8隊都唔夠用啦,仲要比朋友

主力去曬後勤
淨低果啲組出黎冇乜配合

唔自律表示8隊夠唒用
利申:自律次數5

自律得1-2同7-1係比較抵
其他no no
資源同經驗比例好低

有冇聚賭局今晚賭SKIN

課10000石抽返UMP9 skin

鉒
小薯想賭11發玩下咋

33發

一定要中9妹/英國戀人呀屌

很好，我因為30塊要被鎖帳號了

成篇文重點

利申:唔係事主

台服啲客服真係

又有人有得收鑽石
唔知今次幾多萬呢

老婆, 我訂左套水手服比你呀

拍定手先啦

抽1000幣學生妹

祝你中SKIN

你地啲升SMG, 打4-3E上到85後又冇野打
打0-2我用16爹坦,4-5場先修一次, 上SMG會食左個HG/輸出位
唔通要慢慢打高模升

水手服skin淨係想中綠毛同AR-15

無MG4

冇MG4, 冇綠毛, 冇6P62
對唔住, 我係分母

V衝咪輸出囉

得佢同SR2M輸出得
vector我一早90左啦

5-7已經變返做人

除左英國短人 無野想要 skip得

今次用幣都係為左做任

打5-6, 5-2E, 5-4E, 7-6

7-6門口打完走?

今次2400獎勵好垃圾，建議你留下期skin 好過

呢段

把斧頭女都未拎

我差300分 睇埋第3星期有咩任做先都未遲

學到野

累計消耗採購幣*100~1000
好感度累計上升50~200
累計裝備校準*5~20
救援任意人型*30~100
修復人型*10~50
贈送禮物*5~50

應該係咁

sass堆蛋糕有排先食得哂

未送過禮物
等遲下結左婚再送

唉屌岩岩死左個人送曬堆蛋糕

新五星傢具套裝

電車之狼

一早講左啦
BTW而家先打完2-3
HEA打

再貼今晚就會唔中SKIN

我有11隻五擴smg
4-3E後會5-6 5-4E 之後以前會0-2
而家聽完GeForce 巴打覺得7-6都唔錯

我啲前排比啲光頭打到狗咁

岩岩試左廿場到,
Tar-21, 斯捷奇金, HK416, 蠍, RO635
平均85~90
平均三場要快修一次
F陣嘅,二位食好多DAMAGE
B陣嘅, 一位間唔中會比人打

廿場得兩個核心
對唔住我係分母

係呀, 一槍三十幾. CLS

打7-6要人手退258位既坦

我練四擴2星hg都可以無損

你哋啲smg應該仲容易

好正....依個系列

好想要vector...

1-4N春田專武係咪全圖既敵人都有機會跌

NO
只有大蜘蛛/結算有

比我舐緊

我都有

跑緊後勤

放左係一隊

33抽得6P62skin

開黎見我
11發

一發入魂
但係無綠毛 得個擺字

咁歐，即刻整隻出嚟都得啦

隔住個moon都見到自己有幾黑

綠毛GET

預支晒未來三個月運氣

聽日去課個復活節禮包先

日任4發中番隻MG5

咁就差唔多

巴打射哂落海

儲夠二百卷換綠毛skin

拎左飛斧手槍
描左200菜狗咩都冇就停了
今次真係唔太吸引
忍手忍手

廢材

近排好非
百五個契約得2隻thompson 同2隻416
仲未解到五個五星任

110抽,直接換SKIN

然而本人我冇

課左
普造4抽,維德BB出黎啦

中左45姊服裝 人生滿希望...
睇真d ump9黎既喂

屌 交換

練85-90真係好痛苦

台服抽7下舊pool得個mp446仲要好柒

0-2 唔小心就會上到100

當年廿二抽兩姊妹齊曬

認同
仲有好多核心

好多人出貨

原來係5星

我抽左100=11下,冇課出

你係咪以前艦娘post果個

呢兩日玩緊10 11 12 13裝備式
但係得兩星

20抽 120幣
中左維爾德造型

冇玩好耐啦, 仲有人記得我

你狙擊咩裝

想要T骨 但係玩到冇野好玩

10*4 邊會有T骨

記得你俾田中發貓

諗起就嬲, 佢個bot detector當撚左我係bot
當年出左大和日日321, 一個月都冇就婚
之後貓鳩我

發下夢都好

T骨最好係
50 50 50 250
仲有一堆MG彈鏈

唔信公式呢啲野

明明150X4個空尖機率仲低過APCR同爆率鏡成倍
點解會出左5個金空尖, APCR同爆率鏡先係得各一
我
睇唔透

頭啖湯好飲

條女我已經100%開發完、食二手西啦你

2:33

有無G11式推介
日日十飛 91 400 400 30 都無
快建玩到無晒

又賭一百幣
五星都冇

今日又出湯哥

然後我無綠毛 出兩件綠毛skin比我把撚啊

我想要ar15咋屌

屌真心 我寧願用兩件換ar15

由性肝抽到今時今日都仲未有

same

賭hg賭左成個月 應該都四百幾五百張約

死都唔出綠毛

放棄了 綠毛公廁來

小試2抽中UMP9skin
無英國短人阿
其他留返下次新skin算

I know that feel bro
所有hug4星已經可以無痛5擴鳥

NTR系統
各位巴打我哋就快變成老襟

大槍娘共榮圈

自己無嘅都可以去人地度玩

g36/c 我黎喇

叫geforce巴俾我地NTR

旋風BB

識行識走18禁

一更新任務即肝,啱啱拎完

8點拎完,而家3擴左

終於抽中ump9 skin

點解可以咁多資源

開到第0章7章 瘋狂後勤

長期肝到缺彈糧

CZ75 每個小人都會丟飛斧

聽講係手槍隊既炮狙

5擴咗咪會變斧頭幫

可以玩下5HG打5-6, 一下秒

用綠毛刷7-6會比人扣少好多血

想要湯姆森但好似乜式都有機會出
咁我個倉咁樣應該賭手槍式定RF式好啲

步槍
400 91
400 30

hg!

多謝 拎左M14之後好似入左新世界咁

30*4 定 130*4 博灰熊 ?

130同151有冇分別

太高手槍出貨量就會跌 IDW喵亂入率上升

我唔想見到佢啊

打完2-6送個隻M4A1有冇用?

AR小隊中期都OK
呢隻GAME四星同五星嘅基本數值差好少
主要係技能分別

M4A1是用來BUFF周圍的AR OK 架
用任何槍都要留意返主動同被動技

拆左未必拎得返

59式比我拆左
以後都拎唔返

下個活動比隻59式你撈

指揮官:喂！____，去用你們那淫蕩的肉體賺些資源回來!

59咁得意都拆 有無人性

btw拆左佢送個隻scorpion
太樣衰

少前風俗屋

奶啊

男人黎

根本呢隻game 就係調教完D女拎去賺錢

J左喇喎

This

好想要v衝
有冇公式

想要V衝+1 仲未試過燃燒彈有幾op

打0-2 MVP,同場有MG/RF

0-2係咪一定要護甲至少+10先夠坦 低1點都唔得?

+7都夠啦

關於2-2撒退刷專武
見到ppt有位刷左150次打王話s勝先跌過
佢得一個mp5

睇黎都係止蝕離場⋯（刷左60次）

打一般夜戰仲易過打活動撈
打活動仲要搵王呢

PTT

撈專武都有分歐洲人同非洲人

照J

你唔做雞，我邊有錢呀﹖我冇錢點養你呀下?

放伏者造槍下下IDW
造裝下下中插板

你唔跑後勤，我邊有資源呀﹖我冇資源點養你呀下?

好多槍要練 練到2046

佢係唔係想我援助下佢

馬伕前線

有m1 cosplay

where

廢時貼了

V衝拍邊隻勁？

g11,冇既416，大家互含buff

g11,冇既416，大家互含buff磨

用破滅魔劍來灌

灌左佢兩百幾場先出齊, 正臭雞

利申:破滅魔劍

中左AR15 skin，係時候收手了

17發普造smg式,諗住出SR-3MP
結果出索米
好過無

索米勁過劏哥

歐氣大發三做兩UMP9一G36C

湯哥強 無 敵

湯哥除左公廁級既出貨率之外 論坦度略勝索米少少

索米係雞

索米勁?

我兩隻都有都係5擴100lv, 次鳩次都係劏哥死先

打你個手槍啦

咁你地抽到記得拆

湯主坦？
個人感覺無敵>閃 屌ppk百幾閃都狂中嘅

辛苦索米同志了

撳啦望、做咩仲keep 住一隻唔剷

人地話砌5手槍陣

因為迴避高到一定程度 就會開始分別唔大
所以滿強裝湯哥>>>滿強裝索米少少 但兩隻坦度都係排緊一位同二位

ppk血少中左好減多D咁

我唔否認劏哥打boss時係可以排第一

MP5

MP5? 見一隻 拆一隻

湯哥同索米都放置緊
反而9 45 mp5就練爆

唔好啦
MP5愛指揮官

9 45各自有用處 mp5你沒專武=

45技我唔知佢想點

唔止重建出 打1-4都出

無索米
練左湯哥 9 45同V衝

MP5依條友, 我無論 0-2 , 普建定重建
都會見到佢
強烈要求官方下修MP5出貨率

標準既3AR隊主坦 有傷有爆擊光環 但佢自己本身沒傷

話知邊個勁過邊個, 用嚟打得過啲關咪得囉

話知邊個勁過邊個, 遲D都用嚟NTR

我覺得遲下會好似艦娘咁活動玩鎖槍, 練多幾隻無壞

唔知是咪錯覺45成日早死過9

無錯 高星蘿莉優先處理

鎖槍姐係點

活動關A用過既角色 唔可以係活動關B使用
迫你準備一大隊有練度既角色

一個好友都唔加, 睇下邊個NTR到

我放IDW喵係支援隊 一定沒人加我

02:35
究竟可以冇核擴V定79呢

IDWWWWW

睇下基友點可以買到咩再講

沒所謂啦 兩隻都唔錯
最慘既係2:30 肯定係唔想見到湯哥

5核
普造出我覺得OK

NTR點數如果買到結婚介指 一定係唔錯既出本素材

出左湯哥 代表你臨門一腳又撞柱

因為無閃光彈？
3AR姊妹雙飛

排隊加Geforce 做好友

一次過 around the world

唔好諗住NTR我隻M99
除非你有G11比我NTR

中 環 站 內 擠 滿 趕 往 排 隊 的 指 揮 官

新手玩台服定國服好

台

咩原因
國服唔係福利好啲咩
見#1台服好處得唔洗轉區

福利-台
儲值-台
server-台
槍種更新-國
版本更新-台

THX

連線速度-台
槍種更新 基本上新槍都同步上場,差在舊有一D槍未補完

唔夠黑卡

唔知會唔會掉仙客來入光輝pool

入左大陸SER, 表示少少後悔

初頭真係估唔到台服唔係台伏

見到台灣代理就驚

NGA啲人真係仆街黎嘅

翀

前幾日經過1-4，見到好多銜尾蛇一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

蛇蛇係有靈性，係咁送狗糧....請大家唔好殺蛇蛇! 我都已經開始戒...

由佢比閃電我果一刻已經戒緊

攻略期出齊限定

今日移左民去歐洲
出左57同春田專武

屌多幾q攞積分，之後就冇再搵佢了

做咩偷拍我?

CLS

KFC

問: 我到底拆左幾多隻MP5?

新手留名

hi

賣左1000條女落女僕cafe

jeng

10 10
10 210
真係出金彈鍵

前日:6核
昨日:1核

又到左每日4發MG

0核

2核

你就是收留人家的指揮官der喵

第4隻漢陽造都無97/95式

賭MG 好食資源

我見到350已經唔敢興奮

可以同時賭埋smg，抵啊

你用咩式?

730 630 140 430 MG4
731 631 231 431 內格夫

結果兩條式我都出左1隻mg5

好想要PK，但每次見到6:30都係MG3

0核everyday

今晚好多桃

6264 2檔中多把spas

拎埋內蓋夫就有曬想要嘅野

呢間公司識讀心

出多個金光瞄

旋風 G11 NTW V沖
D核應該優先比邊個先

拆哂佢m14先

睇你缺咩其實
旋風 V沖 - 副坦
G11 - AR
NTW - 打大佬用

NTW可以唔洗咁快升 你要5擴+lv8以上技先有用
如果無平血狙都可以用M14

你睇下你想要隻副坦定AR囉

M14 5擴左喇

謝解答

旋風係主輸出

早幾日見到你張gif濕晒

恭喜你
已經爆機喇

斧頭好好笑

血統驗證

我都想食火腿⋯⋯

兔兔

FBI一出動拉走半個post嘅人

而家先得一隊半五擴 漫漫長路

我都係新手

我又係新手

依家啲新手真係好歐

成個post都係新手

新手lm

啱啱賭出呢幾把槍，請問好唔好用？

衝啊紅綠燈不良少女組

乜又係你牙G生

半個幾月2隊3擴咁大把

太貪心左擴右擴就會係咁 玩死一隊到5擴先啦

係集齊左95 97既歐洲人

95 97 集完後已無心機練

95 97好似有魔咒咁 唔少人都係得其中一隻

一隊7000
一隊5000
暫時都夠玩

上面得兩隻G系列

5隻都冇

你如果升到一隊可以單solo模擬經驗高級訓練
經驗收益會上升唔少 未上到100前可以carry一隊新既

兩隻都無

95 97都有

你班可恨既歐洲人

入左德皇，希望可以出到貨

唔好用 拆曬佢啱架喇

今日又有得睇416

可唔可以影實物圖睇下 諗緊入唔入手

好想要g11

RG有?

坐緊車去緊

我估係講新番

已經500幾場 仲未刷到57出黎

RG,有404小隊

實物可以睇人開箱
面相個人覺得有D崩，不過hobby max呢間係新廠黎，算係咁啦

不堪入目

圖？

唔好

服裝黎講都算高質

嘩我dllm

45係唔係男coser?

DLLM鐵血既偽裝黎

你班仆街咁話人架

服裝真係幾似

越睇越靚

咁又係 幾有誠意

幻想下佢地係你床上耳邊用老牛聲呢喃：「是機官⋯⋯」槍枝同硬綁綁既下體頂住你，你就會好勤奮地指派佢地出去做後勤同自律，404簡直係完美既小隊

後勤編號 22

唔放大張圖
其實都幾好睇

扯左

補血

補血2

見到404真人，ok la

16核心

補血3

補血4

又一隻79
79我有啦，想要新槍

練完一隊AR SMG 一隊HG RF之後練咩好
榴彈隊？MG？其他HG RF？

C鳩蛋練多兩隊之後轉職變4x大成功小隊

好驚個活動完左都仲未刷到57

肝槍時間比較少 冬活有冇話要啲咩特別隊
想練定

咁快諗冬活

我一隊5擴要練3個禮拜 預早應該好過預遲

我估下次EVENT係新嘅
再下次先係ARCTIC

咁睇樣練算

其實床位要幾多先夠
我而家120床位都係得左返個位放狗糧
一堆等擴既素材放曬D位

非洲人100
歐洲人200

非洲人表示食哂狗糧個BOX仲有70/100

根本就造唔到新槍
120都嫌多

係咁造到成堆新二、三星槍塞爆個倉

打左四百五場0-2
第一次出四星

係蠢田

想慳返果280石比FAMAS 但應該要升位
台服成日簽到送槍 擴唔切

邊撚到非呀? 睇過?
減走狗糧我個倉得番50/120
都唔知之前走去課20個位做乜鳩

快啲升黎擴咪多位

6664 2檔
M1加蘭德一把

每把槍都留先需要開夠200

平時150應該夠用

成粒鐘都無人講野，是咪去哂教堂咁虔誠

去左同德皇影相

啱啱返到酒店咋

想9up？

一星期刷到PK同M99 LV90 抖下都唔比

究竟你地點解成日都有時間練槍

廢青/學生

返工刷

返工淨係夠時間後勤…最多造幾把槍過手癮

扮工時間刷

是嘰Kun，你坐在那裡就夠了

好羨慕大家有湯哥
淨得迴避打蛇蛇次次都要食至少兩張快修

打強無敵果陣比佢狙,湯哥都要食快修啦

樂天知命，放棄五七

通常咁講完打多幾場就出

閃坦維爾特可以兩場一快修

打極都無S，都是不了

屌完冇用架,
賭左三百幾飛都冇綠毛同英國妹
日日屌都係唔出

火力唔夠,殺得太慢所以戰損高?
用RF HG隊打到佢開火時間都冇乜

我係廢青

通常一場一快修，每次死一隻手槍

Quote錯左添

S好似係計時間 有時我PPK死左都拎到S
57D機率又真係低左D
巴哈好似有人估計過個補底機制
每300場大約就= 入面有15場會有5%會跌57 (BOSS)
小兵應該會再少D

貼吧都見到唔少人二百至三百場出

所以我77場出 覺得自己好好彩
但係 我隻綠毛 95 同旋風呢

一樣維爾德坦但成日王都未見到就大破，係咪我太非

每個人都有佢既幸運額度，你已經用完了

我60場出兩隻換黎嘅後果就係

兩個禮拜無5星喇屌

屌你啦我血統驗證五隻五星都未過呀

三灰熊 一416 一湯哥過咗

iktf

我都未過呀

之前公司彈左份job叫我研究非洲宗教文化，我想指撚住自己塊面同佢講，日日來我個位做田野考察啦屌你

試下升到滿級滿擴8lv技 max金骨+8

應該可以1-2場一修

講漏左，後面用灰熊幫手加迴避

我都放棄啦屌
今日已經刷到上600場

到點呢個世界咁唔公平

有公平過

非洲服LOAD得好慢

可以控制既努力同唔可以控制既運氣
點解兩者係唔對等

等後勤，重制左一次首頁（雖然我懷疑有無人會睇，但職業病發作搞一下）

————我是分隔————

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創戰術手遊。簡單以兩個概念說明：槍娘養成 + 戰棋規則。遊戲片段：

台服IOS：
中國服IOS：
台服ANDROID:
中國服ANDRIOID:

資料彙總：巴哈精華區

Q&A
Q：台服同中國服有乜分別？
A：中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平；台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q：整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A：輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230（主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種）

其他指定類型建議閾值為下：
（順序為人力 彈藥 口糧 零件）
突擊步槍(AR)：91 400 400 30
衝鋒槍(SMG)：400 400 30 30
步槍(RF)：400 91 400 30
手槍(HG)：130 130 130 30
機槍(MG)：730 630 130 430
霰彈槍(SG)，只能通過重建獲得：6000 2000 6000 4000
手槍(HG)、機槍(MG)唔建議新手造/練住，重申一次新手練太多五星只會非常悲慘
槍枝製作時間表：

最後奉勸各位

Q：槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A：星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現「偽五星戰渣」同「三星戰神」等講法，而且當你想練過多5星時，將會卡核心而進度減慢

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF)：M14、SVD、春田（專武）
突擊步槍(AR)：TAR-21、G36、FNC、AR15
衝鋒槍(SMG)：UMP姊妹、PP90
手槍(HG)：PPK、92式
機槍(MG)：M2HB

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都正確：

反和諧教學：
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

少女前線官方WIKI

建造公式統計

其實仲有個方法反和諧係用Fiddler
啲人整左個script

不過煩好撚多

唔好呀,隨時被BAN

用左個幾月, 希望冇野

開一頁？

同埋槍支時間表轉做圖link 等第一頁冇咁長

時間表有新版

屌 空白咗嘅

串鳩我啲非洲人乜都出唔到

非洲人:
IDW
完

When life gives you IDW, make 喵

一陣十二點

是嘰kun list開放edit？

想問下咁組好唔好 冇v衝
同埋升槍打邊關好 依加主線打到5-2

PPK? 好似會企3隻前面
直接換走PPK/M14組3AR+SMG啦?

升槍- 4-3E 四戰腳打
你三坦雙DPS?
換入多隻RF/AR啦

DPS愈高
坦嘅要求就愈細

ppk換德皇好唔好

週任兩個裝甲打邊度解好 今個星期未解

活動所有關
1-4N打太太彈
4-4N

有冇其他技能係加火力 or 射速嘅RF/AR
一般用途加火力/射速會好用啲

當個post 越來越熱鬧丶D槍娘越來越共廁

BTW你好撚歐

冇啦，有隻416但放左喺第2隊代表到
btw如果放德皇嘅話會冇左陣形同技能buff

首頁改一改國服台服其實活動已經同步左,
係有少少舊活動送既"限定槍"未有機會放返出黎會唔會好D?

見好多人問 國服定台服 少少愚見

新手有G11 G36C 仲要有德皇
係咪痴線㗎

收到！

唔一定下下要五星......
好似我咁非洲人開局
FNC, AR15
SV98, G43, 春田
前期都夠用

我乜都冇

其實德王應該係而家5星狙入面最無存在感
唔夠平A狙玩 炮狙打大佬又無份
無擴M14完有愛先升好D

1.5星你會唔夠核心再升
2.德皇只係難出,現在版本兩頭唔到岸
3.千祈唔好用多過2隻坦
4.PPK係閃避形坦
5.SMG係坦(大部份啦)

已DEL GAME

8秒前置
推圖用OK嘅
唔似其他炮狙15秒打一般圖冇撚用

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創戰術手遊。簡單以兩個概念說明：槍娘養成 + 戰棋規則。遊戲片段：

台服IOS：
中國服IOS：
台服ANDROID:
中國服ANDRIOID:

資料彙總：巴哈精華區

Q&A
Q：台服同中國服有乜分別？
A：中國服雖然作為原始服，但而家其實活動已經同步左，台灣代理都算有啲良心。係有少少舊活動送既”限定槍”未有機會放返出黎。課金都比較平；台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q：整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A：輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230（主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種）

其他指定類型建議閾值為下：
（順序為人力 彈藥 口糧 零件）
突擊步槍(AR)：91 400 400 30
衝鋒槍(SMG)：400 400 30 30
步槍(RF)：400 91 400 30
手槍(HG)：130 130 130 30
機槍(MG)：730 630 130 430
霰彈槍(SG)，只能通過重建獲得：6000 2000 6000 4000
手槍(HG)、機槍(MG)唔建議新手造/練住，重申一次新手練太多五星只會非常悲慘
槍枝製作時間表：

最後奉勸各位

Q：槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A：星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現「偽五星戰渣」同「三星戰神」等講法，而且當你想練過多5星時，將會卡核心而進度減慢

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF)：M14、SVD、春田（專武）
突擊步槍(AR)：TAR-21、G36、FNC、AR15
衝鋒槍(SMG)：UMP姊妹、PP90
手槍(HG)：PPK、92式
機槍(MG)：M2HB

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都正確：

反和諧教學：
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

少女前線官方WIKI

建造公式統計

洗版
(雖然都係冇睇)

咁呢幾隻入面有冇話邊隻好啲
或者仲有一隻灰熊手槍

我有睇第一頁嫁
但係都沉迷造槍

有無計搵個方法縮撚短哂佢，

改返條 LINK夠啦
反正冇人睇
不過可能1001都未出好友系統

AR15, 後期比得都係Top tier
FNC, 無核滿擴

其他嘅M4A1都OK, 3AR隊用

AS VAL同9A 91 夜戰用, 你升好兩三隊常規隊先練啦

灰熊都OK

Agger

唉屌，哈哈哈自爆，仆街了

呀仲有

FAMAS可以拆, 冇用

是但啦

係美國

頭先造到呢隻
啱唔啱放入隊

老李大法好

其實你係咪假膠黎

我連隊都唔識組
啲槍全部都冇升過

學我升爆9a91先

有升到LV70冇上過彈藥

希望大家日日都中416

原來有人名list

你估我唔想，就快用核五擴

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

呢張相睇親都笑到仆街

簡單方便快捷，首頁就咁有無反對，如果加野就放去excel

已射

巴打們覺得G36同G36C好唔好用

6-6 自律成6個鐘 跌兩粒核

有冇玩過7-1
仲正

陣間試

日常返學7-1, 平均十場八核
仲要多經,升MG

返學又唔見你咁自律

IVE咋
考試前先溫都保到3

依加咁樣好唔好
定係將恩菲爾德換ar15會比較好

差唔多又考

新手咁樣就可以上路了，去到某個位卡關後就分拆開兩隊，呢個時候你呢五隻隊員就夠高lv帶其他隊員升

SMG配AR一隊，HG+RF一隊，練高左可以剷到圖六

返左工就想返返去考試

應該會卡3擴好一段時間

係, 出黎做左兩年野又死返去讀書

遲啲九月我都死去台灣做研究了

有無刷過mp5專武既手足可以分享下用咩隊打，好撚難搞

[member] 一早講左你長毛啦 [member]

終於掌握到ntw幾時開炮轟銜尾蛇，刷57可以盡力減戰損…

From NGA

呢隻實裝左未…未聽過

未,陸服新5星炮RF

根本冇實裝

講起IWS都係諗起sass

都話陸服
家我收錯風?
BTW同十月隻Negav一樣招技怪怪地

sass無論係槍本身定槍娘都咁正

最鐘意G36同Vector.45

減射速加攻
打雜兵又溢出
打BOSS又冇得一下秒

雖一諗到係用黎打強無敵

BTW, this is sarcasm, cuz Im from Africa

呢隻野難出程度好似同negav有得揮

了強無敵剋星十月十日?
唔係主動技係buff,用4HG buff爆命中射速黎打應該爽過我隻NTR BB
光環都係buff 2格唔似其他RF,通常得一格,應該係4HG1RF咁樣玩

小慧子打印機, 最近好高產

原來重創個盾穿左係因為NTR

重點都係sass

成撚日根性，真係痛哭流涕

仲有Zeta枝Beam rifle

唔用WA
上多枝加攻HG

你唔講我唔覺
唔係應該用Mega 炮咩

支ntr未練到90架，加多枝hg都無用

你想融撚左saiga12咩

賭多四發唔出英國妹到綠毛就算
賭左成個月都冇NEW

比我好喇,唔好融左佢

等左三四個鐘終於過今日

有時差既地方真係煩

有咩開心得過睇圖鑑先知自己刷到限定槍
不過都係冇57

又偷睇左次

又多把愛將NTW

造得太開心契約大破左

6000 2000
6000 4000

03:20:00

屌，出左好多把莫辛納甘

全部拆撚曬以後見一把拆一把

白色死神(暫)RIP

棄GAME

棄幾多分鐘

我覺得最基本應該要全部5星都有聲

FAL

一個核都冇

口糧彈藥0晒

重造 6264 2:30

BOSS

起碼回收到核心

湯哥唔勁咩

終於出左人生第一粒APCR
五粒空尖先一粒APCR
黑人問號

我都想抽到湯哥

空尖大發生
我都係啱啱先發現我只造過一粒五星穿甲

讀心前線

穿甲無q用架

3:55

好野來

穿甲3星都夠啦
邊有BOSS咁厚甲

有我唔拘

5*都係5*

我都係230, 唔知出咩

今次已經有80護甲boss

5**

諗諗下都係練多幾把HG RF先
G乜乜嗰堆AR練滿去到夏活第二章都係變晒垃圾唔夠打
連4擴HG RF隊都勁過佢